個人冇事就好，冇事先做到世界冠軍架嘛

大家岩唔岩先

明目呀嘛